急！天耀要人

急

打大佬 天水圍咁撚多藍絲 手足小心

講下咩事?
個帳邊個開？好似唔係後生仔

咩事

民建聯
有人踩場

推

Push

Pish

天耀散咗

今晚2359截

直接網上填表唔洗寄3分鐘搞掂
[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
新登記

電子表格傳送門->

交表

用email/fax交 今晚1200截
如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[置頂]2019選民登記 推爆佢 7月2號截止

[/麻煩大家幫手share出去]

痴線

散了

對面就係警局⋯⋯

係呀

嗰班學生走咗
現場仲有少量人同佢地嘈

天耀現場

天耀又有街站
天耀梁x祥擺街站比一個巴打影佢相，梁x祥嘅義工要求巴打del相不果，該巴打現已離去。有其他人係群組得知此事，現正趕往現場。
現場：耀民樓對出 天耀廣場 的士站行到尾

#狗出沒注意

而家要人

廢老正仆街